尋日發左個夢 求解

唔講咁多 直入正題。

發夢手痕禁下手機銀行戶口有幾多錢，之前發覺比人禁走左8皮野 即刻好驚慌

之後即刻打比銀行，好合理地，係線路煩忙冇人聽 之後決定報警，點知屌佢老尾叫我sd email formal報比佢地。奇怪在我覆左話：哦要咁formal架？

之後場景一轉，係屋企夜晚訓緊教，半夜竟然有人潛入我屋企 拎我部電腦，之後我發現左大叫邊個！點知佢拎左把唔知咩槍出黎射9暈我，之後就夢醒左。

而尋日現實我真係有手機禁過銀行有幾錢 個夢代表d咩

日有所思 夜有所夢

利申：銀行户口得8舊水

部電過八皮野

平時你諗開咩，夜晚就發返相關嘅夢。你現實入面一定有啲珍而重之嘅野，好驚俾人偷？

可能因為前排出糧